如果當日第四代火影封印咗九尾落悟空道.......

咁爆住超級撒亞人嚟爆九尾咪屈曬機,又或者杜拉格斯做埋代理死神咁應該屈曬機

加埋自己條尾變十尾

都係比玉琦收皮

邊個玉琦？

冇用嫁，悟空用元氣，九尾用卓羅，悟空應該用唔到

螺旋元氣彈

千鳥定雷切勁d

一招洞洞波都收皮啦,又要儲咁耐

如果教埋葉問用八門遁甲…

不了,有全王

咁齋企啲氣都已經彈走咗人

如果當日小智用精靈球捉左九尾

如果樓主老豆當日射落牆到，咁樓主........